長太醜被渣男退婚！單親媽淚崩「花3年整形」翻轉人生

▲Huyen曾因長太醜，被男友家人嫌棄。（圖／翻攝Huyền Nguyễn Nguyễn臉書）
國際中心／綜合報導
越南胡志明一名28歲的單親媽媽Huyen分享自己整型前的遭遇，表示過去因為皮膚黑又單眼皮，不斷遭到周圍的人嘲笑，連婚姻都被男友的家人反對，即使生下了孩子，還是被退婚，這才讓她下定決心整形，擁抱新的人生。
綜合外媒報導，Huyen表示，她過去因為長得不好看，常被周圍的人貶低、辱罵，最後更是遭到男友家人反對，只好帶著孩子默默結束這段感情。

▲Huyen3年內花了13萬元整形，讓自己變更好。（圖／翻攝Huyền Nguyễn Nguyễn臉書）

她說，因為助理的工作，她只能先將女兒寄放在媽媽那，每到周末才能去探視對方一次；期間，她也不斷存錢整形，3年下來約花費1憶越南盾（約13萬元新台幣），「由於經濟不好，我在整形後也沒休息多久就開始工作，在隆乳後的第3天便忍著疼痛去上班，這是讓我感到最痛苦的時間。」
Huyen表示，她的媽媽因擔心健康問題，起初不接受也不同意她去整形，「在母親看到我的改變後，她也逐漸贊同我」，甚至她與以前的朋友見面後，對方也會大為吃驚。
Huyen認為，她完全不後悔整形，因為術後她更有自信，在面對工作也取得了一定的成就，目前也對自己的外表很滿意，但在存一筆錢會將鼻子再稍微維修一下。

13萬整完賣唔賣到5萬

整得幾好

呢條女話佢係俾人屈
因為張相搞到接少好多job

就係呢條

呢4萬蚊洗得好值，好抵

咁慘，睇落又真係似冇整

但呢啲女通常性格嚴重扭曲
佢會覺得你你因為我變靚你先溝我
個心都係同未整之前咁歹毒

自己個樣都可以唔要，份人絕情程度可想而知

而家社會提倡 整容整得靚就大曬

無頭東宮嘅楚楚

細路女真身

咁樣畀人屈真係慘

都算幾自然

目前也對自己的外表很滿意，但在存一筆錢會將鼻子再稍微維修一下。

可能會整上癮 最後又整到不倫不類

張改圖好似錢七

個個都整容唔通個個都想整容咩

老實靚女都係一時姐... 何必搵自己健康較飛